屌老味，Oceanhorn 好撚好玩😎

雖然差唔多成70蚊，但一輔過比晒錢，唔使再另外課金，倍感親切，成個game抄足薩爾達傳說，畫面超靚，動作好流暢，正呀
呢啲單機正game依家愈來愈少，真係難能可貴，希望以後都出多啲呢類傳統正氣game, 一定繼續比錢支持😝

等steam超特價等左一年有多

爆左機未？

見你無人覆，買左返黎玩，岩岩到炸彈島個山洞

無功略根本爆唔到機

巴打你玩pc iphone定ipad
我iphone玩到頭暈

我想ios版，個game係幾好，但我想佢可以360度轉視點，依家固家視點有啲晒左咁靚嘅畫面

幾好玩，如果唔頭暈既話，岩岩係森林拎左箭

打森林boss，差一血，輸左
d炸彈有時好難控制，早知買pc版

我都驚爆唔到機

巴打你玩到邊

我好開頭咋，去到個礦洞行緊迷宮，係入面兜左好耐

手頭上有咩武器

LM